波妹空姐圖二張

麻油油雞肉店

G

麻奴迷麻迷到眼殘
我同隻蓄生無關係

你地用同一個尿兜

轉左迷露
柏露露世界第一

個G 筆黎？

麻友b

垃圾

迷麻=on9

迷韓仲on9

兩張？

二張

第二張我認得佢 臭g來=,=

二張？

mayu

屌呀？